你做人做到咁 叫人點幫你？

好姊妹
你同呢個人一齊之前我三番四次話俾你聽佢肯定係玩你
你死都唔信 仲要飛咗現任同佢一齊 話乜嘢好有安全感
宜家人哋屌完你對你差 話你哋冇可能一齊
你依家就返嚟喊住同我講有撚用咩？
點解你可以咁戇鳩？
你自己知自己咩事
你真係覺得嗰個男仔真心咩
你唔錯都錯咗 後悔都冇用
我知你有上連登
希望你識得重新做人啦
你日日打俾我我都已經唔想再聽你鳩噏
好自為之啦
Btw 你ex真係好撚好 佢竟然仲叫我開解你
我開始有d中意佢
如果我地一齊左你唔好後悔點解當初放棄左
依家香港好仔好難搵㗎啦
希望以後你會遇到一個更好㗎啦

打咁多字原來係為下半段鋪路

食佢個ex啦

女人

講真果句，好男仔係人都心郁啦。咁本身我又冇呢個意思，而且人哋都未必鍾意我啦，如果有機會發展我會選擇佢

ex識玩 企係道德高地兩個都食哂 心機boy

勁

好姊妹

幫樓主條臭豬閪推下post先

其實樓主有乜問題

呢啲無腦朋友真係唔抵可憐
拿拿聲溝左佢ex 比個教訓佢

我都唔明 明明佢唔要 咁啱feel咪一齊囉
利申：仲係朋友關係

係愛佢先無條件對佢咁好
唔通同你一齊就會對你好咩 咁多變數